[點計分好?] 警務處文書女助理虛報未婚 被判守行為

警務處文書女助理於2011年與內地漢結婚，翌年1月誕下兒子，惟她於同年3月遞交兒子的出生登記文件時卻自稱未婚。至去年入境處調查一宗假結婚案時揭發事件。女助理原被控在出生登記作虛假陳述罪，控方今撤控，改以簽保守行為處理，被告獲准以1,000元守行為12個月，期間不得再犯不誠實的行為。

於警務處法醫科任職的被告周美廷（28歲）被指於2012年3月1日犯案。辯方今指被告月入1.4萬元，而當日遞交的登記表格資料實由被告家人填寫，被告僅簽署確認，由於當時她剛產子不久，精神狀態較差才出現誤會。

唔知呢個可唔可以計入休班警呢?

你搵唔搵到警犬搵萬四蚊
明顯Aco黎啦，都唔算警啦

ca黎的

28歲？

睇到警務處女入到黎見到個肥婆先再睇多次標題

屌 告埋佢虛報年齡啦

唔怪得之要嫁支那

搵支那人埋單